澳門重返石器時代開始倒數

GDP

各位澳門朋友準備好未

準備食山竹牛肉啦陜你個西

屌 燈走咗😑

Mola mola 😞

香港恥笑其他地方大會開始

用石頭整老虎機

澳門又近一大步

衝啊

打佢地仲應過打香港